有冇人做藥房？

想搵個相熟既藥房長期拎貨
tg@gm511024

推